好多香港人都係仆街

日日搞罷工，都係希望場運動成功，你班7頭好心就日日自己自行罷工啦，你地肯咁做，又唔洗手足比人拉告暴動，又唔洗隨時比人拉左被自殺，只係大家每人做小小。

香港人，見到咁多事發生左，唔好再覺得唔關自己事，今日死魔警咁樣對手足，他日係對你對你地屋企人。

我之前都開post 講過, 唔應該係淨係要年青人去!
如果個運動失敗, 咩都爭取唔到, 日後又借啲依推國歌法/23條, 啲中年嘅下一代就要係極權社會生活,
黑狗見你個女靚即捉黎輪姦, 見你個仔唔順眼就辱打殘殺!

聽日要繼續阿手足

Push